『另類想法』trump trump買島，我地又買！！！

有無可能眾籌買個島？我地香港人又有知識又有技能又捱得，自己建立一個自己既島！？

有無得諗？係要好多錢，但有無得諗？

無得諗？